奈子大個左之後會唔會變左糖妹..

如題..

見你咁on9 回下你
比你開心下

你ON9 D

對蘿蔔...

你個印度三毛白卡弱智死剩種仲敢出黎獻世?

我諗牙奈對腳應該唔會進化到糖妹隻甲組腳..

日本妹基因好難講...

咪傻

牙矮咁可愛已經填補晒佢條腿既弱點

炒車死啦你

應該唔會，日本妹冇港女咁襟擺

奈子正能到..

🚆🍱

賓師兄痴線?

想同佢喺旅行嘅途中喺火車度食佢整嘅愛妻便當有咩痴線==?

同佢火車便當

想火車便當佢但唔想火車便當糖妹

我火車便當奈子！！！！

弱智?

掛佢鼓

戀童狗

樓上色奈子既全部前列腺癌死🙏

G持！

就算生前列腺癌
我都要屌到奈子一晚先病死